有無人每日放工沖完涼上床已經十點？

聽朝七點半又要起身
日復一日麻木晒

做邊行?

辭職啦

全民老民,唯一出路
救得一個得一個

★★★★★★★★★★綜援師精彩錄語★★★★★★★★★★

[綜援師]講多無謂,如果對生活唔滿意,真係唔好撚做

[正能量]有錢人最鐘意同你講

[綜援師]莫信網上打手,教你破解進修騙局

暫時未試過每日

但係因為啱啱轉新工 老細又好撚chur 搞到都要8點幾9點收工
之前做咁多年嘢都未試過咁OT法 Chur咗幾日我已經覺得好辛苦同好後悔轉工

前一晚12點放工第二日6點起身都試過

生活定生存

究竟點撚樣頂到？

沖完涼都11點
但日日都係5:30起身

最癲試過五點半返到屋企，八點半起身梳洗完出門口

有排成個月都收九點幾，番到去沖完涼十點半先叮飯盒食，食完十一點就攤上床等到十二點訓

咁樣做人好on9 , 浪費生命

我10點鐘係仲喺觀塘塞緊車返屋企呀

屌你

人工算好，班同事又好人真係有出生入死嘅感覺，辭咗職好似放棄咗佢哋咁

試過
放工+進修

飲完酒12點，第朝返工，點計

我而家除咗人工之外
我真係搵唔到呢間公司有咩好

老細又chur 又冇peers 日日自己一個食飯
仲要返咗幾日工就俾老細開會當眾屌 話我做咗幾日都仲未上手

咁俾人屌法 想唔OT下都唔得啦

俾老細屌真係好唔舒服
真係唯有同啲同事friend啲一齊唱老細
又或者自己做好啲等老細屌唔倒你

份工放9點，但好多時忙起上嚟差不多10點先走，番到屋企11點
雖然第二日可以瞓到9點幾10點，但份工真係番到無咩人生，約朋友都難
遲啲約滿，如果公司唔加人工簽新約就走

我收工已經12點

辭職啦 咁嘅生活有咩意義

想講其實住騎牛地方出港島做野個個都係咁 來回3/4個鐘 可以點

大西北返工，交通單程通常2個鐘（唔塞車）
份工放5.5，返到屋企7.5，沖涼食飯做家務 已經十點，
朝早7點起身返工....
一星期1-2日要當夜更 34hr，
但係人大左，好難再轉工了.....
中年再就業 講就輕鬆，固中難處，只有當時人理解